余慧明拆局全民檢測高危過醫院! 真係要驗千祈唔好食咁飽!

#全民檢測 #余慧明 #左右大局

余慧明拆局全民檢測高危過醫院!
真係要驗千祈唔好食咁飽!
D100 左右大局
(主持: 梁家權、岑子杰 烽煙訪問: 醫管局員工陣線主席余慧明)

D100 Radio
506K subscribers

余慧明拆局全民檢測高危過醫院! 真係要驗千祈唔好食咁飽! D100 左右大局 (主持: 梁家權、岑子杰 烽煙訪問: 醫管局員工陣線主席余慧明)

林鄭月娥政府力推的普及社區檢測計劃下周二 (9月1日) 展開，為期7日，視乎進度可延長不多於7日。政府在全港物色141個社區檢測中心，場地經衞生署及機電署評估，認為適合，會實施感染控制及社交距離措施。社區檢測中心包括全港多間官立中小學、體育館、社區中心、灣仔會展中心、九展中心匯星、大會堂低座、灣仔伊館、旺角麥花臣場館、不對外開放的政府總部等。